有冇巴打以前俾人con過

讀中學嗰陣俾10個男同學con 反抗唔到
仲要著住pe短褲
點知忍唔住扯左旗
自此冇再俾人con過

俾人take先興奮

冇巴打share?

比人happy together

即係用我既跨下撞另一條友既跨下

佢傷得好重

我條褲就爆左

條J彈左出來d人走晒

吉穿左條褲?

我都唔知了

比人con時有少少屍服

扯左少少，條褲又爆左，硬

三秒插入？

試過比人con去D女仔度

試過俾人con落棵樹度，點知隊冧左棵樹

估唔到咁少連登仔俾人con過 好垃圾